特朗普：第二階段經貿談判討論香港問題及中國人權(簽聯署)

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

點解, 簽極都唔滿

幫推

所羅門唔係condom

push

推

個標題極具誤導性
寫到好似係侵侵講既咁

Push置頂
依個系香港最後一次機會，失去，香港將全面澳門化
中港區隔，刻不容緩
廢除立法會功能組別